急 想搵翻套漫畫 講個IT狗係魔女定唔知魔法師

男主好似係做佢助手定唔知咩

有冇多d提示

簡單易懂的現代魔法

我記得好似第一集係講男主比人介紹去做呢個IT狗既助手
其中一段對話係講話「你信唔信我以前係魔女黎」
成套野既氛圍唔係奇幻類
而係講IT狗既野

唔係

左面係魔女
右面係IT狗（男主）

match

仲有h圖